"Activity" = "活动";
"Add to Home Screen" = "添加到主屏幕";
"Add to Reading List" = "添加到阅读列表";
"AirDrop" = "AirDrop";
"AirPlay" = "AirPlay";
"Assign to Contact" = "指定给联系人";
"Bookmark" = "书签";
"Copy" = "拷贝";
"Disable Composer" = "禁用编辑器";
"Enable Sina Weibo without a Chinese keyboard." = "允许在未开启系统中文键盘时使用新浪微博。";
"Enable Tencent Weibo without a Chinese keyboard." = "允许在未开启系统中文键盘时使用腾讯微博";
"Enabled" = "启用";
"Facebook" = "Facebook";
"Flickr" = "Flickr";
"Force Enabled" = "强制启用";
"Gift" = "礼物";
"Hide Facebook In" = "隐藏 Facebook";
"Hide Flickr In" = "隐藏 Flickr";
"Hide In Applications:" = "在应用程序中隐藏：";
"Hide Photos Activities" = "隐藏照片活动";
"Hide Safari Activities" = "隐藏 Safari 活动";
"Hide Sina Weibo In" = "隐藏新浪微博";
"Hide Tencent Weibo In" = "隐藏腾讯微博";
"Hide Twitter In" = "隐藏 Twitter";
"Hide Vimeo In" = "隐藏 Vimeo";
"Mail" = "邮件";
"Message" = "信息";
"Others (Hide In Activity)" = "其它（在活动中隐藏）";
"Photo Stream" = "照片流";
"Print" = "打印";
"Private Space" = "私人空间";
"Save to Camera Roll" = "存储到相机胶卷";
"Settings" = "设置";
"Share Widget" = "共享 Widget";
"Sina Weibo" = "新浪微博";
"Slide Show" = "幻灯片显示";
"Tencent Weibo" = "腾讯微博";
"Tudou" = "土豆网";
"Twitter" = "Twitter";
"Use as Wallpaper" = "用作墙纸";
"Vimeo" = "Vimeo";
"Weibo" = "微博";
"Youku" = "优酷";
"YouTube" = "YouTube";
